老老實實VTC/IVE 有咩抵讀

有前途

最抵我唔知
最唔抵係IT

Thei 工程

土木工程？

推

上進既就讀工程 開心過既就讀D有女既科 設計酒店BA
其他全部垃圾

電機
土木
機械
電腦
點排好？搵唔搵到工？

電機

鏗哥推介BSE (好似係)

有冇畢業師兄？

法律行政係點？

電競

機械易讀 入u首選

唔係抵唔抵 係冇得揀

工程
It
冇了

全部工程都抵屌？

聽人講土木工程冇得撈

真係唔好讀IT 求下你

幼教，讀完有牌

再推

升電子工程degree易

廿幾歲仲有冇得讀

工程啦 除左工程其他科多數垃圾（特別係ba)
而讀咩工程就睇你興趣

有

飛機維修

包生仔

點解

爆了
讀緊

唉

it全世界嚟講有排都未爆
不過HK NO IT

香港IT折墮大典

Bse

咪撚讀me

thei設計幾勁
又多女

放榜前一推

機械工程狗讀

Thei 工程
唔算難讀

可能被隔離ive風氣傳染(例the i要去ive canteen食飯) 同 唔係research base

班professor都hea多

想問ive測量大約有幾多/多唔多人升u

想入u既, 揀電腦工程

唔好掛住負皮我啦 :( 有好朋友入咗呢科 但自己唔熟 好想幫下佢 希望知道嘅巴打可以答下我

唔好去讀

點解嘅

所有engine/IT

Yes

叫你朋友轉科 真心
中學同學讀呢科 gpa有3.3但唔夠入大學
而家出黎做本行 1萬蚊一個月

咁請問你知唔知你中學同學個屆大約有幾多人入u啊 因為可能都轉唔到 佢當日已經註冊咗

背閪死 讀緊

請問你知唔知升u率幾多？
只要有機會 起碼佢都可以盡力去爭取..

我答你二百人讀，但一個都冇。因為我當年最高gpa都冇offer

聽講好低

High Dip有

Building Services

暫時仲大把工需要

唔係好低。係零啊，係零啊，係冇人升到u

讀完後悔

咁你最後點

考生記住: HK NO IT
係香港做IT既後果如下, 做人定做狗自己揀啦 有得揀好揀啦
如果唔係到時中年先轉行就難搞啦
加上政府今年開始搞輸入外勞 以後每年會輸入成1000隻it狗黎同cs畢業生搶飯碗, 所以it遲早爆架啦, 建議讀工程啦, 起馬讀完再考完牌之後career會安穩

香港IT折墮大典

滙豐香港IT部門裁員

國泰15部門經理級被炒 IT部裁77人成重災區

政府推出科技人才入境計劃

「科技人才入境計劃」門檻過低！或令本地年輕人就業困難

得4樣野選擇
有錢有青春：去外國讀多兩年
少錢有青春：thei
少錢冇青春：part time top up
冇錢冇青春：乜都唔好讀
總之，讀得ive測量就唔好諗8大

Ive hd 工程 幼教 社工 是但一科fg都20k up

你bs or qs? poly speed係咪狗都唔屌？

講真抵讀就一定係政府資助既thei工程

除左多女出黎可以食西北風

有靚女

thanks

film and tv出黎個班友都幾好嘅

其實佢都係今年岩岩畢業
佢果屆其實開得兩班 應該就好少人入到
講真 你不如讀下酒店設計BA識下朋友溝下女仲好

讀設計果D人其實個心態係咪就係玩兩年
真係好好奇 但係平時返學見到佢地好似讀得好開心
我就成隻死狗咁 好葡萄

ME好易讀

又伏人

civil
hku senior entry 都有得入

小弟今年報HD Software engineer
聽到各位巴絲講完
有少少驚
其實真心想問一下
哩科有無機會入返八大?
同埋個GPA大約要幾多?

20k 吹水都要有限度

1.全部毒撚科
2.幼教
3.配藥

你個名

呢科DSE有3322 3.0就有offer
平均3.2就有offer喇
3.5穩

好~唔該巴打

包升ugc

機械工程，自毀前程

少時讀Mechan，中年揸貨Van

幫人問
運動呢科hd如何? 係咪多數升返THEi相關嘅運動康樂?
但Thei呢個sssdp program無數據睇 admission scores都check唔到

好~
一定會努力 唔想俾人睇唔起

又一個大好青年自毁前途

點解？

ching 讀過？情況如何？

我有個friend都係讀呢個，我諗緊今年跟唔跟佢讀

讀你就讀啦

復康服務想升去poly/東大pt/op 係咪發夢

海事訓練

多謝提醒 我會搵啲真喺讀書嘅一齊
自問Programming都一般
所以會戴眼簡隊友同朋友

係

唔好讀BSE

有冇巴打讀ive個新科 國際主題樂園?

你都喺讀 Software engineer ?

青大

邊位巴打係到叫人送死

園景

李惠利

why not 青衣

好遠

學我住hall
雖然好撚貴
暑假賺嘅錢已經諗住攞晒嚟交住hall錢

最抵讀，三年起碼搵兩萬幾

se 我個年代要3.5以上就穩入

最弊未考到先消失
唔係oo都唔洗妄想3年搵2w up

幾錢到?

3.5我一定要搏上去

oo 考到牌三萬幾了，其他公司平均2w3k

唔好DSE直入Thei
DSE入Thei都係on9仔

係3萬幾。但係都要有位升先得
其他公司eg 印度船3rd mate好似都係1w8左右未夠2w?平均2w係比oo拉高姐

3mate大部分都 over1w8,不過而家有d 19整埋咩野4mate出離（得1w-1w8)，就好似你咁講無位升咁上下

應該都好過考到class3冇位升焗住繼續攞cadet人工
不過4th mate應該得oo有?

雖然都咁，單純討論抵唔抵讀，性價比依然幾高。因為考到牌係確保工幾何級咁跳

Civil eng for sure

可以甘講嘅 最重要係捱到落去
讀書時期已經走好多人

會收女仔果間印度公司都有4 mate，4 mate已經係趨勢

係，真係難讀辛苦，所以樓主考慮清楚